如果直接放船上幾千人上岸， 香港人會點？

繼續返工
只要唔好行近我就👌🏻

屌 之前每日都幾十萬落嚟啦

而家每日仲有兩萬大陸落緊嚟
沒事兒

返工 供樓